# Team Java
Team Java
Razon del grupo: LaboratorioII. 
Profesor: Juan Facundo Uferer.
Carrera: Tecnicatura Universitaria en Programacion.
Universidad Tecnologica Nacional Facultad Regional Resistencia.
Integrantes: 
1)Juan Manuel Mascotena
2)Maria Sol Belen Ortiz
3)Robinson Suarez
4)Armando Gabriel Luna
5)Rodrigo Nahuel Kirsch